如果見到有後生被狗截查

圍觀手足如果人夠多後面偷襲打一拳後尾枕
即跑走 一個打其他人都幫手打狗
應該可以救被截查嘅人
跑得慢嘅量力而為